[突發] 國防部首度警告 衝擊一國兩制不能容忍

本港局勢持續升溫，反對修訂《逃犯條例》的示威者近日更衝擊中央駐港機構，引起中央極度關注。國務院新聞辦公室昨發表《新時代的中國國防》白皮書，國防部表明密切關注本港形勢發展，不能容忍激進分子衝擊中聯辦，指該些行為是挑戰中央政府的權威；至於會如何處理香港目前形勢，國防部僅稱駐軍法有明確規定，意味解放軍駐港部隊必要時可出動協助香港維持治安。有學者認為，國防部的說法具有警告意味，暗指港府與警隊無能，不能維持本港治安，着港人覺醒盡快收手，否則後果堪虞，同時接下來周末的抗議行動具有指標性，倘再出現侮辱國家事件，中央或「出手」平亂。

國防部新聞發言人吳謙昨指，國防部密切關注香港最近形勢的發展，特別是本周日（21日）發生示威遊行與暴力事件，以及激進分子衝擊中聯辦，他指這些行為是挑戰中央政府的權威，「觸碰『一國兩制』的底線是不能容忍，東方之珠不容玷污」。對於近日有報道指解放軍在廣東湛江演練是針對香港的示威活動，吳謙重申，駐軍法有相關規定。

Source:

大家想老解出手識做啦

Push

出未呀

屌你老母出未呀 快撚d

ok 嚟多次，東西夾擊
一邊搞其他地方，一邊搞多次中聯辦

得喇得喇， 驚到瀨屎喇得未呀？

講咁撚多廢話 嚇鬼咩支那狗

出未？

衝擊一國兩制既咪中共囉

快啦好冇呀唔好要我地等咁奈

伊加邊個玷污邊個隻珠呀

[緊急，星期六悼念]李鵬未死

Fast

係就快少少啦大隻講
光復香港
時代革命

Noted with thanks

軍事統治

728大家識做

快啦屌 用牛屎佬就怕你？

我地配合佢地黎多次

我地悼念領導人，不好用胡椒噴霧，橡膠子彈甚至實彈打無差別打我地

中國跟本係一個笑話
只係識出口術嘅柒頭皮

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

唔好得把咀

快d清算 我好想知道解放軍有幾勁

焦土！快撚啲出！屌你老母！

出黎啦屌你老母 解放閪

係你破壞一國兩制先 我地依家幫你一把

係出手就快

大家知點做

唔出正契弟 唔出正契弟 唔出正契弟

快撚啲出！屌你老母！

忍者部隊 27號當日黎多次

想睇佢有咩反應

東方之珠？

好耐無聽過啦! 俾你班仆街共產黨日日咁搞，一國兩制一早無撚咗啦

今次玩大咗，依家靠嚇呀？

出老解打我囉

唔嚟正契弟

執五個鐘垃圾都頂唔順

有正確方向

出啦！做咩唔出呀！

咁噴多兩次希望佢出先

原來中國國防部喺防自己人

識做

一直反對搞西環，因為對示威者太危險
但佢講完有啲心動

唔知中聯辦預備左幾多個國徽黎換呢

noted with thanks

留名種族大清洗，快啲黎密啲手

收爹囉，無人care 中聯辦呀屌你老味

攬炒囉

DO IT

727照去元朗
728先中聯辦

石崗去元朗好快姐，係咪出先

出兵未啊 等緊啊喂 講完唔做獲獲都係咁
叫咩春中國人影撚衰哂d華人啊

石崗出元朗的確好近

快D啦

快點老解我

打我呀笨

就搞國旗國徽屌你老母

屌你老母係就快

光復香港 時代革命

姐係要烏肉多1次

口交部又出黎柒啊？

忍你老母

係就快啦

既然你覺得大家都係自己人
唔洗就住就住啜咁多日wo
含到我條野都巢哂皮喇
come on we are ready

快啲出啦
好想老解入城

證明又做岩左

快撚啲出啦屌你老母

中共真焦土派

快快快

07/08雙普選，反口覆舌不能容忍

我好興奮啊大家識做啦

728上環！728中聯辦！

一直都出緊手啦,扮咩
維穩費落左黎好耐啦,
出軍隊未,快D啦
唔好搵解放軍扮黑警當出手WO

係咪我一燒國旗就會出老解？

快撚D啦屌

國防口交

Do it

元朗班人想搞獨立 快d出解放軍唔該

出兵啦 屌你老母
唔出正㛃弟！

佢地會唔會以為我地悼念胡耀邦架

唔出滅黨 唔出滅黨

用軍隊打平民都夠膽講到咁大聲

唔好成得個講字
要出就快喇

要做中國人了

出老解吖笨

出解放軍, 出坦克啦
身為世界強国, 點可以忍

欢迎解放军接管香港实施一国一制

唔出比狗屌 唔出比狗屌 唔出比狗屌

一出我哋即贏！

中央或「出手」平亂
中國或成為最大贏家

仲有D咩野

出啊

又口交

星期六有冇靚仔哥哥教小妹捉精靈呀

口交部

焦土
大洗牌

又口交

想問下領導人,在尿兜貼國徽算唔算衝擊一國兩制?

咁你咪成日忍唔到自己

快出老解啦

元朗邊到有支那野??
大家去果到悼念民主之父啦

明晒! 下次再去唔出老解正契弟

整污糟咗個國徽點樣衝擊一國兩制呀

出聲就即係做岩野

搞到班狗崩潰 全面解散黑警隊

出你老母
快撚d出啦

好似你自己衝擊緊一國兩制
自己不能容忍自己

屌以為你講元朗果邊個國防部

[長文]人生最重要的選擇題

眾籌出份報紙話唔怕你出解放軍？

駐港部隊肯出黎未？

我警佢唔出兵吖

和理非：唔關我地事架

Go go go

有學者認為

燒國旗應該

鄧小平彈起身：全部都是胡說八道！

邊度有得買錯版五星旗?

武統台灣講左幾多年, 出兵香港應該都要講返咁多年

睇黎玩得未夠盡
佢暗示緊叫我地去盡啲

究竟200刀手同老解邊個到先呢？

唔出手淨烏龜王八蛋生仔冇屎忽全家截肢死咗落18層地獄永不超生世世代代輪迴畜牲。

明左

出啦 我無股無樓驚閪

屌出未呀 我撚想你嚟呀 快啲嚟啦 射我呀

愈講即係愈唔會做！

其實只要睇一樣野, 就知出解放軍係真定假

講左成個月啦

有學者認為，國防部的說法具有警告意味，暗指港府與警隊無能，不能維持本港治安，着港人覺醒盡快收手，否則後果堪虞，同時接下來周末的抗議行動具有指標性，倘再出現侮辱國家事件，中央或「出手」平亂。

728 已經係

我們做對了

唔好廢話
老解要出動咪出嚟囉
國際輿論有撚排你玩

忍唔住出聲，即係又做啱咗

支持焦土，等緊同有錢佬共產好耐啦

點上裝落裝
無理由包住搭地鐵掛？

just出it

忍唔撚到咪出兵屠城囉
已經日日苦口婆心叫左你地出
又搞咁耐 肯一國一制未？

成閪日警告警告
大哥呀我好撚想見到解放軍登港呀屌
支共比少少勇氣出啦屌

係就出唔係就收聲

成事好簡單
入元朗一邊悼念
一邊唱國歌

好似白衫軍帶埋國旗
冇得輸

出未呀？？？

跪求解放軍入城解放我

含撚含到雪雪聲

吹啦 要出就快D出
唔好得嘴炮

同志們 這邊兒

你大我？

叫元朗嗰班去衝軍營

7.9親自主動向美軍承諾絕對唔會出解放軍，如果真係出支那都幾大穫！

邊個搞鳩一國兩制在先呀屌你老母

仲講東方之珠
香港有呢個名根本唔係靠中共

得把口，廢柴

你老共嚇等落啊？出老解囉屌，等住大家一齊攬炒！

出未阿屌你老母,口交甘耐都唔射

又嚇鬼, 快D出啦, 等左好耐

你唔叫解放軍打柒啲黑社會，屌你老味

哈哈哈哈哈哈

冇錯，我地只係將制度嘅腐敗鋪陳出黎姐！

搵班無腦牛屎佬搞事想要人驚
而家話出摺被兵又係想要人驚
屌你老母而家香港人比你地支那人搞到無野輸要攬炒啦 仲嚇人

賊喊捉賊真係好撚嘢

我帶少少我狗仔d屎去招呼佢地

打台灣都講左十九幾年啦

出解放軍囉

買定熊一出解放軍100倍升幅

係就快啦屌 聽到厭

唔出正契弟。

慳d啦 唔係話你地呀
講緊林鄭呀同班鄉黑呀 係咁衝擊一國兩制 想變做一國一制

728劍指中聯辦

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （和理哭 悼李鵬 祈天父原諒64罪行）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

如果你地再曳 衝擊一國兩制
我就搶先衝擊比你睇

係咪咁？

當柴

一國一際我期待很久了！

夾道歡迎👏🏻👏🏻

喳喳林，快啲啦，期待已久，hurry up please

期待期待，不過唔好買晒香港人啲奶粉

快撚d出啦

仲等咩呀
係就依家出啦

好撚驚呀

期待解放軍

this way sir❤️

記得帶埋張被出黎

好撚悶呀 今個禮拜講左幾多次話出手

屌 咪撚口交啦
等你呀幾時姐

依家好想你地嚟用坦克碌我啊用步槍打爆我個頭pls係要人地講得咁明白既

快~快快快快快快快快快快坦克車火速的到埗

妖
快撚啲啦！！！！！

等你出手好耐。

快d 出喇，屌你老味

有冇第二招啊，出嚟出去都係呢招，好悶啊

咁直接衝擊你支那囉ok

駛驚你支那摺被軍

攬炒

搞清楚係邊個搞一國兩制先好喎
兩制喺邊？

講撚咗兩日 出未呀屌你老母

講講講！做未？

閱

等左好耐 到底出未

28號個國徽一定RIP

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

出啦屌你老母
咁撚柒多野講
屌埋你老豆添呀撚樣解放狗

只識9up
講左上百次都未見影

我真係好驚呀
快啲啦講咁耐
咪學口交部

國防部親口話有效

古思堯

收到

谷住谷住

夠撚膽出咩，駐港司令主動去見美國領事話唔會出兵

人地一早知你底牌啦

暫時發覺搞親西九同中聯辦 都有反應

點解次次出呢啲新聞都係yahoo?

快

而家邊個衝擊一國兩制啊

等支爆啦

快啦
一齊死
好想

一出就知有幾多斤両 世界都在看
咪俾睇下解放軍有幾咁強囉

唔好忍喇
忍得多唔健康

出未呀屌你老母

破壞一國兩制嘅係中國。

再忍正契弟！

終於見到曙光 終於見到希望

老解槢被就叻啫
其他就算鳩數啦

衝擊一國兩制不能容忍
agger 但係衝擊得最勁嗰個好似叫中共

出啦，無左個走資港，大家一齊炒左

仲東方之珠? 都俾中共搞到變東方蜘蛛喇

OK明晒，再搞多次唔出手正契弟

中聯辦帶頭架

海陸空都ok, 嚟炸咗香港啦好冇

燒毛主席
燒維尼
燒國旗

係就快， 唔好等下個禮拜
最好大家攬炒

出吖屌你老母，攬住一齊死，大隻廣

屌佢老母

究竟話緊邊個衝激一國兩制呀！

等解放軍等到頸都長

香港人已多次要求 解放軍立即鎮壓！

出啦屌

出老解啦 唔出正契弟

求下你出老解 唔出正契弟 死全家

正

我好撚驚呀.gif

好悶講嚟講去都係呢幾句

咁誠實？
星期六係反黑社會遊行，反黑會衝擊到一國兩制？？

會吠嘅狗唔咬人

727 元朗燒國旗 西環中聯辦

hi
中聯辦

等左22年

我真係好撚驚啊~~~~~~~~~~~

石崗近定新田近？

黎多次下話

好呀

黎多次又唔出咁點

即刻就淘個國徵返黎屙尿落去, 吹咩
淘多幾打擺晒去全港公廁個尿兜到任人屙

亮劍未啊屌

收到，明白晒。
Let's go rock and roll.

我好撚驚呀

727係咪6點左右完話？去完元朗local小店地方之後港島食high class野

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

727元朗都要去！！

今日元朗，聽日全香港
無畏警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你
今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你

係咪要帶支國旗入去燒
元朗有咩地方可以侮辱中國
係咪明知冇所以係度嘴炮？

快D出兵
dllm

東方之珠係港英時代嘅稱呼，冇你嘅事

出啦！出啦嘛！仲唔出？出啦！

我要攬炒
唔出老解正仆街
一出大家一齊返屋企等睇恆指插水

我真係好撚驚呀反正已經係冇野可輸既地步

支爆
撤外資
港幣變廢紙
樓價跌

唔出正契弟

掃街阿嬸都勁過佢

尿已瀨
快d出黎

無牙老虎

係就快 一起共享大灣區榮譽
如果呢次既行動被中共強行收皮既話
不如一齊投共 50年不變加速到5年內即變
明日大東北 令到牛屎佬交返哂D地出黎俾中共

焦土吧，我唔介意700萬換13億

快啦屌

元朗有hi 中聯辦機構？
on 9

咁你可能一人之力改變中國命運，成個香港收皮變普通城市，中國冇咗個金融市場，加速支爆

焦土fatfat

唔係加速，係直接引爆

燒國旗！燒國旗！燒國旗！

打孕婦就可以容忍？

警告中共同香港政府？

唔出正契弟！

屌你老母
係你就快撚啲出
成撚日口交部

來吧

快閃燒國旗不是夢
咪做犯法野

破壞一國兩際既係共產黨
咁咪即係

「東方之珠不容玷污」

英國一手湊大既東方之珠已被中共玷污，無限內射

比哂tips

成篇野就係屌柒自己

好呀

大家識做啦
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

Lets go

屌 7.27 12點定3點

不如警告會核平香港好過啦

屌你啦
係你自己話係歷史文件先
怪得邊個

快啦 打飛機射唔出好辛苦架

收到晒

我無野講

中國正式出動解放軍

未？

點先算衝擊?
你講明先我地易做啲, 唔洗估估下
一路玩到匪慶七十年, 急不及待想玩玩了

警告左台灣咁多年 打左未

成街都係中共既精液

push

力持軍師咪教左

香港首度警告 香港獨立主權不可侵犯

講撚左五年喇我個仔都就快小學畢業 出未呀

係就快撚 d

真係好驚！快的出兵喇，睇下邊個先仆街！

再圍中聯辦

推，班廢物連邊個衝擊緊都未識分

快啲出 我等緊買樓

老解會唔著制服
著便服
出街亂咁打人

就似2015立法會
等埋發叔嗰日
出現立法會嘅號碼衫人

以為呃到自己就呃到人

叫左幾廿年快撚啲啦

警告到要用一國兩際去呃台灣就知無料到

可能星期六就出俾你睇

大家唔淮燒國旗呀
我屋企有老有嫩
老解落嚟點算

哈

等左你好耐啦 快d出得唔得

支持取消一國兩制
堅定一國一制

唔好篤李力持軍師灰

屌 齋睇topic以為美國國防部出聲屌支那唔好衝擊一國兩制

警告陸獨份子 用陸獨煽動香港獨立

一定要玷污呢個西環臭渠

快撚d啦

武統左台灣未呀傻鳩?!??!?!?!

嚟啦，唔撚驚

得啦知啦 雖遠必誅呀嘛

快手出兵啦，好悶呀，日日聽

岩呀
最好老解捉哂口交部D撚吊出黎問罪啦

習種家族放晒元朗千億物業再黎講出解放軍我就信喇

Focus 返五大訴求!

"倘再出現侮辱國家事件，中央或「出手」平亂。"

好似燒国旗咁細單嘅算唔算?
如果咁都算就要成日出動囉喎

敵人反對的 幾時黎多次

原來支那國防部同口交部一樣剩係識得嘴炮

出老解
出老解

即席喺中聯辦門口用被摺個國徽出黎

快啦

唔好搞國旗啦

直接搞黨旗啦

愛國不愛黨

喔

口交部同國防部咪一樣。

明喇 好撚驚啊

Come on

本身諗住星期六打完狗要抖抖，而家急不及待要玩玩了

就係無先出嘴炮

邊撚個學者？名都無

印定習維尼肖像

今朝聽收音機有個律師係 phone in度講悼念同唔知乜嘢 [ 一時忘記咗 ] 有似有唔同集會人數，同埋唔好行出馬路一定比charge 一個或兩三個行街或同遊行路線有分別

出就快啦屌
真香港人已經無野可以輸

AND IF WE BURN
YOU BURN WITH US

聽日元朗
星期日先玩鳩你個支聯辦

推

應該石崗

來，同志，這邊走

比曬hints

解放軍 解放香港

我驚佢地癈過警察

洗唔洗幫你出啊？

老老實實 香港班狗日日full gear頂咁多個鐘
三十幾度 你有冇見過佢地咁
出支軍除非用致命武器
唔係分分鐘衰過毅進仔
番去摺被啦屌

期待8月4號

唔好講咁多 請行動

97年之後都冇聽過東方之珠4個字
都唔知邊個搞成咁

唔好意思，借個位

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

各位！聽日，一齊和你飛！

Come on baby

其實點解一國兩制就唔可以侮辱國家？

睇到射咗Thanks

毋忘612中信事件
警方做法猶如謀殺
必須成立獨立調查委員會

光復香港
時代革命

支那講得即係唔會做
平時會做嘅就唔會講

光復香港，時代革命。

快啲出老解
同志這邊

侮辱國家事件，中央或「出手」平亂。
香港行緊咩法律呀?
笑撚死人咩

歡迎解放軍入城

除左識六四式屠城仲識d咩？
係出就快啦屌，唔好好似貿易戰咁得把口呀
好想見識下解放軍既坦克車

套一句強國劇既金句
容不容得下，是你的氣度
能不能讓你容下，是我們的本事

好悶呀 口交部
唔好得把口
快D出啦

好悶呀 出啦
恒指趺返2萬點先

整定啲banner 熱烈歡迎解放軍同志，立即實行一國一制

唔洗屈我地係港獨暴徒

吹到幾時先肯出呀
春瑩都唔做你生意啦

幫幫元朗居民 維權反黑運動

一出全香港人即刻暴走，你咩唔咩得起隻獲呀？

係出先好 我愛老解

長官 這邊

下次燒國旗呀 屌你

唔好意思阻阻你
不要監控鏡頭

琴日巴打段文呢有無比佢睇過

係打就快
講咁耐

燒支國旗點解仲未出現架！！！
同埋醜化雜總海報/標靶
隻肥豬咁要面，一定惱羞

快撚d啦，香港每個愛國愛黨嘅收成期廢中廢老個個等緊解放軍嚟呀

出就出啦屌你老母國防部咁撚多嗲，阻住解放軍直接做野
我軍武膠等緊影坦克

敵人擁護的⋯

好驚呀，出未呀？

黎多次64呀
習近平我屌晒你全家

Sorry 我地係香港人

WW3

快撚d黎

比埋死線你
今個禮拜日如果仲唔見解放軍
你班支那狗永遠都係東亞病夫
我一定會唱足你一世

鼓動出解放軍等於想害習主席，一定係反革命分子，要立即拘捕處決😡😡😡😡😡

好撚悶呀 屌你老母

香港咁亂真係唔得

希望黨 國家 盡快實行一國一制

仆街終於要來了
急不及待要挽挽了